女想找人傾吓偈

同前男朋友一齊無咗種感覺，剛剛分開咗，想找人傾下計

Hi，我也是小妹

有冇人同樓主傾下 想睇人地傾計

傾咩

我咩好傾，搵其他嘢做消磨吓時間啦

想傾咩？

想留 hugo1991

周末咁早起？

岩岩起身？

想談咩？談戀愛？

唔明白啲女人成日話 冇咗感覺而分手 根本就藉口

係埋一齊幾耐呀？因咩事分開？

唔係，一個男人唔識照顧女人耐咗就無感覺㗎啦！

咁女人提供d咩比男保鮮？

一齊 2 年，我本身有病唔食得避孕藥，為佢上子宮環，但佢怕尷尬唔去診所陪我

上個月先有個硬唔到嘅老公喎

咁佢又唔啱喎，自己想爽，為面子唔陪你。
如果我ex肯咁為我，我一定會好呵護佢架

我都想談戀愛

就係戴套硬唔到，為佢上環

佢知我個手術係為佢而做

更加添啦，衰男人

咁我依啲叫咩，上天好唔公平

我愛一個人就願意為佢做乜都得

但佢咁嘅反應，所以決定離婚